一齊留名見證私鐘女出水

星五3社菜下盤
28韋西鹹下盤

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭

第一次出水

社菜係咩黎

同埋係上盤黎

星五第3場讓半一，定我睇錯

唔轉盤先買

讓人咪上盤

之前真飛

呢次上盤係主 下盤係客都幫唔到樓豬了

係喎睇錯

更正
星五3社菜上盤
28韋西鹹上盤
成日搞錯
出師不利
希望賽果幫補返

上下盤都分唔清楚 學人出水

好采你哋提一提，唔係真係屌到出水

社菜中半